投行叫春區

做到就死

lm

咩行咩dept

好撚想走人

真係比埋條命佢

請唔請人？想入投行做都冇機會

做來做去都係做Corp/ comm. Bank

唔做邊有得升俾緊高人工你

你老母乜都話urgent 點撚做呀 好想走

IT部想入都入唔到

local/中資/BB?請唔請人

Commercial 咪一樣係咁

好撚chur 完全冇holiday season feel

人工幾多先

而家投行係咪有at least 6個月bonus?

利申：幫姪仔問

50up

at least不了，多起黎好多，差可以冇

啱啱返屋企

gm

幾歲？

Home office 做撚到西迷

23

放工

讀緊u想問ibank依家請緊咩人

砌cv揀intern嘅時候㨂related 嘅細firm trading intern 好定啲唔太關事嘅大firm好(e.g. big4/ 非ibank 非trading 嘅banking intern )

同埋想知投行依家係點睇crypto，有冇真係認真當係一樣product咁看待，定純粹炒下only？ 如果做嚟方面嘅intern對cv有冇幫助？見有幾間都請緊

過倒hr screen已經冇人睇你cv
Cv野越多越好，唔係prove你能力，係prove你唔撚洗收工做野嘅毅力

Crypto唔清楚，應該我地冇trade

Ibank intern有冇特別look for 咩特質
一定要finance/technical野好叻先得?
定其實有底都夠做